鄧PK：無收到中國通報有港人在中國管轄水域被中國海警拘捕

記者會冇主動提及，記者問到先話正在掌握相關情況，都係同大眾一樣睇新聞先知，未有收到通報無資料喺手。

下話？？

又遲38分鐘先知

無睇live，想問佢係出黎交代d乜？

即係出嚟話俾人聽 我唔知
被送中？咩嚟嫁

主人做野唔使你教

佢都係被送中ge一份子

你地都可以同一件事兩日有唔同版本，你話俾美軍帶走咗都得架啦

講真
就算大陸拉左香港人
共產黨：我洗要同你香港省 報到我捉左人
鄧pk 你老幾？

無既話又會係水警基地開記招

方便完左記招，押佢返大陸

老閪都唔認,直接送中之後消失人間

主要交代琴日水警喺欣澳救咗人要感謝佢哋
我覺得係專登玩鳩全世界

支那臨時禁黑強發聲

隔離post話應該原本要講 但臨時剎停唔講住
咪執返尋日d口水尾囉 唔係點會係水狗總部講

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

一開始就話要表揚水警琴日欣澳火警救人
之後就炒冷飯講返721啲嘢

記者會邊度開？又話佢送左中既？

水警總部

推上twitter啦

十幾個手足無曬消息